<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hobby on Smile @rT&#39;s personal blog</title>
    <link>http://smileart.in.ua/categories/hobby/index.xml</link>
    <description>Recent content in Hobby on Smile @rT&#39;s personal blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <atom:link href="http://smileart.in.ua/categories/hobby/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Munchkin (cheat sheet) :: RU</title>
      <link>http://smileart.in.ua/post/munchkin_ru/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 22:55:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://smileart.in.ua/post/munchkin_ru/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спустя годы игры в «Манчкин», решил, наконец, разобраться в правилах более детально, так как меня всегда не покидало чувство, что наши устоявшиеся «house rules» нет-нет да и нарушают баланс игры. Так как играем редко, держать всё правила в голове тоже не вариант, а официальные правила идущие из коробки во-первых, немного устарели, а во-вторых, написаны почти как проза с множеством лишних слов и большим разбросом топиков по тексту. В процессе копания было обнаружено, что мы не помнили или не знали о ряде весьма важных правил, а так же, что часть наших заблуждений проистекала из некачественных переводов ходящих по интернетам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В итоге, было решено сделать для себя карманный «визуальный справочник», который а) было бы удобно просматривать на мобильном или планшете и б) легко находить нужное правило и читать его быстро, по сути и без лишних при́сказок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В результате, имеем вот такую картинку (которая наверняка еще сыровата, содержит опечатки и недочёты, а потому будет, пожалуй, со временем тут же и обновляться). Кстати, за беспрекословный ориентир брались официальные английские правила, но если я где-то чего попутал или переврал — велкам в комментарии или любое другое место, где можно попросить внести правки, ссылаясь на авторитетные источники.&lt;/p&gt;

&lt;div style=&#34;text-align:center&#34;&gt; &lt;img title=&#34;© Smile @rT&#34; style=&#34;width: 100%; height: auto;&#34; src =&#34;/img/munchkin/munchkin.png&#34; /&gt; &lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>